# decisionTree

Trabalho para matéria de Inteligência Artificial para o Centro Universitário Autônomo do Brasil. Criação de um algoritmo de Machine Learn para tomada de decisões em uma árvore de decisão.